★YouTube 新條款：所有影片強制插廣告 但不會分錢給非合作夥伴

對 YouTube 平台的影片創作者而言，YouTube 的廣告分紅也是其收入之一，只要合資格加入YouTube 合作夥伴計劃（YouTube Partner，YPP），創作者即可在影片中投放廣告以取得分紅。不過，最近 YouTube 更新了其分紅條款，即使是未符合 YPP 資格的創作者影片，YouTube 亦會為其投放廣告，惟該些廣告並不會為創作者帶來分紅收入。

YouTube 在 2010 年推出 YouTube 合作夥伴計劃（YouTube Partner，YPP），而要加入計劃，需要在 12 個月內累計 1000 名訂閱者，以及長達 4000 小時觀看時長。而加入計劃後，創作者能選擇在其影片來投放與 YPP 有合作關係的媒體公司、數位內容廣告公司等提供的廣告，並借以獲取廣告分紅收入。

不過，近期 YouTube 更新了其分紅條款，現時所有影片均會有系统投放的廣告，即使是未符合 YPP 資格的創作者，其影片亦會被 YouTube 系统投放廣告，但該些廣告就無法為其帶來收入。基本上，新的條款意味 YouTube 保留了其在所有影片的獲益權利，包括顯示廣告或向用戶收取訪問費，但就未有為非 YPP 計劃的創作者保障收入。

好，即刻長開Adblock

瓜咗啦youtube

肉酸到
有d一段片4-5個廣告

即刻死機

離家了

屌你老母YouTube

YouTube 死左？

抵死

即刻收左皮

已經幾年無睇過有廣告嘅YouTube

用premium咪得

越來越吸血鬼
希望盡快有替代品

YouTube又死？

但成日都冇效嘅

手機app點用adblock

全民用ads block

好似係 電腦電話都開唔到黎睇

要有新utube

好似新fb咁

用Safari睇

adblock真係已經唔掂

裝brave上網
一個廣告都冇

youtube vanced

唔睇咪得

期待影片界mewe出現收鳩youtube皮

youtube死左就係時候轉場!!!!

係痴線到2分鐘播1次

ad block冇影響

mute聲同掩眼唔睇

Evil

Browser轉埋Firefox 用Adblock冇點唔work過

屌你老母冇錢分仲要俾你插

有好耐

用AdGuard

現時所有影片均會有系统投放的廣告，即使是未符合 YPP 資格的創作者，其影片亦會被 YouTube 系统投放廣告

系統

用incognito mode睇到

而家連影片都睇唔到

Adblock VPN

聽brian 講， quit youtube

樓主pin this##b

[奶共優tube] 黃標？不要怕 一齊dl adfree YouTube Vanced

今次唔只係關youtube事
係成個google有用帳號既服務都出事
反而google map果堆就無咩大問題
大家先記錄在案
唔知google堆帳號發生過乜事

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

夥伴：kol100

Adblock

唔怪得我聽歌
Adblock block 左百鳩幾個廣告

ABP

眼利

Google大數據証明手機使用者好多都會睇廣告

放佢老味個廣告阿
支持全球用Ad block 一齊倒佢米

可以安心轉會

長開緊adblock
但係咪真係會影響到佢收入？

你google下youtube vanced

乜原來YOUTUBE 有廣告

Newpipe

越做越衰

Youtube premium

Tube browser

其實我唔明

youtube啲片又唔係佢自己整
你話netflix 整啲劇呀戲呀要收錢我覺得ok

點解youtube要收錢？

佢做左大台麻而家 咁佢咪有吉士收大家錢

營運係咪唔洗錢

又唔係開善堂
亦唔係迫你比

我俾錢佢， 佢又變大啲，之後又收多我啲錢。 咁我唔係更應該拒絕俾錢咩？

閪到震, 係時候等轉會

真，我睇 PewDiePie 都係 email 同佢攞片睇，唔經 YouTube

你都岩，咁你用緊 premium?

iOS 有咩計擋廣告岩岩停撚左premium

一向Adblock

premium都係有廣告

點會邊度有講

無錯 一直都係無廣告

笑死，老鳳一發功條五毛即刻敗走

Download the free audio books with your 30-day trial.

聽到你把沉到仆街嘅死老豆聲都唔想買你啲 audio book 啦
如果啲 audio book 係用呢把聲講，一定聽到瞓著

仲用紅底嘅YouTube？！唔睇YouTube可以睇咩？LBRY呢個網咁正都冇人講？！

一齊轉啦

吓

呢個好似OK wor
樓主Pin please

最撚戇鳩係睇完個冇得skip嘅再屈你睇多條有得skip嘅
啲廣告仲要全撚部都係啲垃圾手機驚

卡巴斯基內置ok
係有啲網開左Adblock上唔到

YouTube好多嘢睇，premium都抵俾啦

用ublock origin

係.creator先係重點

我試過一段30分片 有成10個廣告 屌

啱啦 咪比啲on9 youtuber分紅

係, Adblock 點解唔得, 因為未update , keep 住update , 就可以block 到

比錢咁紅的youtube?

幾時有新平台取代YouTube 越嚟越shit

i狗請問有冇其他

lm

LBRY

肺炎d廣告真係多撚到痴左線

server係咪唔洗錢maintain係咪又唔洗錢

今日server down 撚左要搵it狗整又係唔洗錢？

你係咪叫d youtuber 整返好佢

佢收得貴，要屌，係一回事，但你好撚弱智

Premium都唔想益佢以家淨係睇幾個YouTuber順便會睇廣告，其他一定係電腦adblock 睇

揾左幾個alt tech，啲界面好柒 ，仲衰過pornhub

多廣告既話係d youtuber 自己set架喎，唔關youtube 事

岩呀，唔想睇廣告咪課金,$13蚊一個月都比唔起連登仔個個月入50k都比唔起？

撚有

無，比錢買premium

明明有正版途徑比你去cut 廣告你係都要block撚左人，你同買支那老翻貨既人有咩分別？

其實有無新啲嘅version ？

好耐無更新過

呢個post完美示範點解當年whatsapp收8蚊都要比人屌香港人真係垃圾不解釋

啲小學雞以為用部相機拍片就有錢收架
唔好篤爆佢啦
利申premium 用戶

見到成班乞衣就覺得嬲

YouTube 只可以話越嚟越垃圾

係時侯轉台

Y P P
要食夾棍搶錢爽夾快

扮做咗印度咖哩仔，都抵嘅$100年，人哋幫手set埋

whatsapp 收8蚊又屌
之後whatsapp話要有廣告又屌

其實YouTube睇直播冇廣告都算係咁

android:
用youtube vanced， 裝youtube vanced果時裝埋個microg先可以login vance，兩者都好似開源碼app嚟
官網link:

電腦版:
用firefox + ublock plugin

iphone:
唔熟ios， 好似adblock定adguard可以youtube block廣告

講漏咗， 直接裝個youtube vanced manager 就可以方便安裝同 之後update， 官網果個已經係

上官網check check，或者你裝個vanced manager睇吓

用左兩三年

仲多撚過電視廣告
我睇其他唔好？

宜家唔join premium根本唔駛睇
多廣告到傻

唔該巴打

有危先有機

獨大嘅壞處

而家睇youtube，廣告仲多L過以前嘅cctvb

廣告?咩嚟架?裝AdBlock啦

想知iPhone撚用緊咩Adblock
好多都block唔到app廣告

利申用緊YouTube ++

Android嘅話用Firefox 可以裝adblock

ERROR左勁多次先開到ac

類似BT版YouTube 越多人用就load得越快！

仲用紅底嘅YouTube？！唔睇YouTube可以睇咩？LBRY呢個網咁正都冇人講？！

YouTube -->
Facebook -->
Google -->
推

印度佬又贏

youtube啲廣告好L煩!!!

睇睇吓突然彈出!
CLS

Pc 一向Adblock 但iPhone唔得

Youtube港區改成其他人揸Fit咪買囉
班玻璃心審核我就真心俾唔落手啦

有得用Adblock你都係要俾錢
你同資敵有乜撚分別

其他片有廣告都冇乜嘢
近排喺屋企跟YouTube啲片做HIIT
做做吓索哂氣要走去Skip ad
On9到痴線

rumble 囉

唔關俾唔俾得起事
香港人本身就係咁孤寒
nerflix都要搵人夾

10個手機game廣告9個都係極度無撚聊既抽抽抽game
我都唔撚明搵d直播主抽SSR既手機game廣告有乜吸引人玩

有冇人用tube browser
想課金試下

我都唔明
又話送100抽必出10隻SSR
啲SSR好似公廁成隻game都係有咩好玩

真心廣告多到痴撚線
十幾分鐘既片有幾段廣告

電視點ad block

夾錢都叫姑寒 痴線

ios點樣block youtube廣告，除咗要課金之外

可以考慮下用第二個影音平台
參考我之前個po

仲用紅底嘅YouTube？！唔睇YouTube可以睇咩？LBRY呢個網咁正都冇人講？！

正多謝ching幫手推

仲用紅底嘅YouTube？！唔睇YouTube可以睇咩？LBRY呢個網咁正都冇人講？！

垃圾Youtube快啲摺啦屌

哩幾個月D廣告變本加厲
多左長左

你睇開既youtuber 有無多謝你？

老鳳好尊重佢嘅
特登同佢起埋個朵叫「沙皮狗」
亦都建議大家跟住老鳳咁叫佢

呢隻沙皮狗已經俾老鳳搞死咗起碼兩個分身
R730(狗隻#137604)
熄燈使者(狗隻#171742)

呼籲：
有冇另一個短片分享網站代替YouTube
大家好似撐MeWe咁樣一齊做大佢

幾難搞 我用緊premium
可以聽歌睇mv
唔少game 都直接upload Facebook 同YouTube

要轉都幾難搞吓

關於依個點
最重要嘅係首先叫依個app開咗手機app擺落App Store同埋Google Play Store先
冇個方面嘅手機Apps冇咁容易推動到啲人去轉平台

都唔知邊啲on9 要放條5分鐘 - 十幾分鐘嘅廣告上YouTube

ios block youtube ads

1. download ad block

2.

3. settings > safari

4.

用vanced

我依家未瞓醒一眼都睇到，啲殘體字真係好un眼

真
成鳩日2條連續廣告唔比skip

衰撚到 屌你老母

搵人夾都叫有比錢

依家班大種乞兒搵人夾premium都無

要批鬥youtube,你可以揀唔用,唔係大條道理去用老翻

咁你批鬥美心係唔係要日日去偷麵包呀？

無呀，屌你老母大種乞兒

將premium 舊錢用黎sponsor adblock 仲好

Youtube/Google梗係用啲用戶data計好曬數先改policy 邊有咁容易對抗

chorme adblock ok

ios 手機有無計

又冇話唔可以雙平台經營點會係重新開始

雙平台...
咁youtube求其出一個新policy都收你皮啦

果啲都未算最戇鳩 起碼有game play畫面
有啲乜鳩嘢黑社會 三國果堆
整個勁戇鳩嘅動畫
被逼睇咗幾十次都唔知佢賣整乜鳩

3步飛廣告，唔洗等

轉ok.ru

以前一至兩個都算，而家係skip又有個廣告先黑人憎

阿宇宙漿首閪歌就黎聽到識背

唔鍾意中國 你可以退國籍
太平洋冇加蓋
講到我發錢寒咁 Patreon都訂一堆啦
夠膽咪賣晒啲個資回血囉
BAN鳩以前推薦片 仲有乜做唔出

繼續理正氣壯用老翻啦你人唔笑狗都吠

我係邊度出世我無得揀，你用唔用youtube又係無得揀？講埋曬d 歪理嚟支持自己用老翻，你同支那狗有咩分別

大撚把錢又唔想睇廣告就死去sub premium la, 咁撚多嗲，又乜又物咪又係要睇youtube 正一on9仔

支那狗睇開running man老翻，依家要抵制都係索性連老翻都唔睇

屌啦星你抵制youtube 既方法連支那狗都不如

面前咪有條囉 狗
係呀 我係可以唔用
但有乜爽得過睇仆街仔仆街
佢做初一我做十五啫
恨不得全世界都用Adblock##do
唔好同我講乜Youtuber冇收益
今時今日咁多渠道唔用 呃鬼咩

所以話香港人真係垃撚圾，毫無版權意識 就算比你班陷家產移到民都係同支那狗一樣比鬼佬歧視你無文化

最好係啦屌
多數講一套做一套
人on9你又跟住on9
我話我係誠哥個仔呀

Android直接裝vanced咪得囉

你繼續嘈啦傻仔，繼續用你既老翻啦

你個骨子裡就係支那小農DNA, 就係鐘意貪小便宜就係少少錢都唔撚捨得比，唔洗懶清高呀，認撚左佢啦

你啱
呢度至醒就係你
求你用錢打醒Youtube
YouTube總部CEO一覺訓醒多咗有成倍純利
肯定第一時間解決黃標問題啦
仲用未推文 係咪好驚俾人見到
你繼續單機啦 我走先啦
希望離地撚有所反省

YouTube Premium 如何支持創作者

創作者是 YouTube 的核心與靈魂所在。為了酬謝他們付出的心血和努力，觀眾在 YouTube 上觀看廣告時，我們會與創作者分享廣告收益。若您是 YouTube Premium 會員，由於不會看到廣告，因此我們會與創作者分享您每個月支付的會員費用。最棒的是，您觀看越多喜愛的創作者製作的影片，他們就能賺取越多收益。

你都唔睇廣告既，個youtuber 條片有無比人黃標到都好，佢一樣係你身上賺取唔到一分一毫架啵

回應你訴求，唔用不推文,開心d未

幾好幾好

google平時track 鳩我啲cookies賣廣告都賺撚唔少錢啦

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而黃標又至矣。

Youtube用人地啲片賣廣告唔分錢講版權

惡過共產黨

google係咪要開始沒落

Youtube Vanced (android only)

iOS可以點冇廣告？

唔明你個邏輯

1. 上傳者使用 youtube 存放影片, 唔開YPP( 唔想賺錢 )
2. 上傳者使用youtube的server 服務, youtube免費提供寄存服務, 但條件係落廣告
3. 影片版權依然歸於上傳者

成件事就係咁 唔明你點得出 " Youtube用人地啲片賣廣告唔分錢講版權 " 呢個句子

好老實講, 我唔係想做google打手, 我都覺得 youtube 今次又係好仆街

但我覺得香港人既版權意識好薄弱, 好撚失禮, 我唔想香港人移左民之後將D 支那小農DNA 文化帶埋去外國既community, 咁樣真係好失禮, 只會令外國人當香港人係支那人咁歧視

舉幾個例子

1. 偷野
2. 搭車唔比錢 ( 逃票 )
3. 睇老翻
4. 人地開AD, 你唔買premium, 用adblock block鳩人

以上4件事係行為上唔一樣, 但本質都係盜。總之, 一句講哂, 本身要比錢既野, 你用非官方方法去取得, 就係偷

唔好將自己偷野既行為合理法, 唔好學孔乙己果句「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」

好緊呀 好緊呀

人地放左片咁耐突然修例話要放廣告 你話之前使用者條款有寫明就話姐
龍門任你搬 之前根本冇呢條例 根本冇徵求過同意
音樂公司可以因版權獲得廣告分成 點解普通用戶就冇呢

adblock 係Google chrome extension 黎
咁Google唔ban 就表示用得啦
偷野咁大件事仲唔告
Youtube片本身要比錢睇

公司疆屍化先兆
唔係靠創意增加收入，而係靠行政方式

但係免費咗咁多年 突然要收錢
比人感覺佢唔係改善service而加錢

而且佢一直都有錢賺 感覺上係為加而加 愚弄緊消費者
如果下次google話每用一次search engine 或者每睇一封email
你就要睇一段10s廣告
你嗰套道理又可摸以套用得到?

佢哋郁少少都足以影響到人哋搵食

近排聽歌佢哋喺咁sell自己音樂收費

唔認同"唔中意A就用B"嘅講法
首先 美心同YouTube冇得比

一批YouTuber用心經營頻道
你叫佢哋再轉去其他platform搞
人力物力時間有限 根本冇可能做到
換言之YouTuber係YouTube嘅資產之一

宜家YouTube嘅心態係
“既然啲YouTuber唔會轉platform
即係啲觀眾都唔會轉platform啦
只要我持住自己資產多+壟斷市場
就可以唔improve service但繼續加錢加廣告"
呢種勒索大眾心理嚟賺錢嘅方法 根本不道德

打完齋唔要和尚？
你當初彈起就係靠免費提供呢d服務 先有咁多content creator撐你
你而家彈起 就反轉豬肚 要人硬食你呢d條款？

btw 互聯網一個好重要既道德高地就係免費分享精神
YouTube自取滅亡

你呢d先係你口中既小農dna
片面理解對錯 盲目祟拜規則 缺乏道德思量
鬼佬有宗教引導 好多時諗野除左用現世既法律
仲會由宗教/道德方面去諗 會去諗greater good有同理心 有神學角度去理解現世

其實我冇諗住爭拗你個諗法岩定唔岩
我只係想講你個種諗法其實同現代中國人d思維差唔多，資本主義同片面理解西化現代化

有時睇睇下冇啦啦cut左播廣告,我屌你老母咩

條友on9

唔怪得每段片頭片尾都有廣告

Youtube Vanced : easy to set up ? glitches?

電腦用FireFox上係100%有效

所以我支持youtuber 搬竇，支持唔睇youtube

但唔係走去用adblock

歡迎理性討論

youtube 本身唔係必需品，google無社會責任去確保每一個人都有能力enjoy到youtube

如果你話有個人肚餓就餓死，你偷個麵包比佢食，咁樣係greater good 姐，但用adblock睇youtube點樣可以係greater good？

你block完ad,唔止youtube 無收入，連youtuber都會無收入，咁樣真係合乎任何層面上既道德觀咩？用adblock既人有無用過同理心去諗過班youtuber既收入問題

free to use 本身就要靠ad or donation 去support, youtuber 提供free entertainment比你， 你block完ad,唔止youtube 無收入，連youtuber都會無收入，咁樣真係企得穩道德高地咩？

想問呢個post用adblock既人，有幾多係真係有真金白銀咁donate比d content provider?大部份咪又係食完免費餐就走

你岩，咁你地用完adblock之後睇d youtuber既片之後，有幾多人係再真金白銀咁donate比d youtuber等佢地有飯開？

無既話，班youtuber 飛唔飛起youtube都係要乞食咋

早期互聯網係類似salon咁既地方
冇咁銅臭
雖然呢種精神冇可能發到而家咁大規模
但好多早期用戶仲係好重視
互聯網初期係好有左翼味道既新地方

我意思係尊重別人自由免費分享權利 係互聯網好重要既潛規則
如果YouTube違反呢個精神要賺盡每一分佢只會蝕更多

道德唔止應用係生與死既情況。。。
資訊既自由流動 不受物理世界政府規限
呢d其實係好基礎既互聯網思想
當YouTube試圖賺到盡
其實係違反左自由流動呢個基礎
係合法但不道德

youtube只係Google一部分 怕咩冇收入
連人地個business model都唔知 好心啦

剩係強制播廣告又唔分紅畀細chan已經好有問題
真係要插播板權歌同違反營利政策去阻擋

而家d廣告長過條片，重要打孖黎
一條片最少4個廣告點，越來越走火入魔

youtuber

盲既好去歐眼

驗*